382660
3130
Chuyện kể về hoàng tử cá heo Xê-ra-phanh, cậu nghĩ mình cha mình là vua của Đại Dương nên ai cũng phải sợ cậu. Thế là cậu bài ra rất nhiều trò quậy phá mọi người bởi khả năng bơi nhanh như cắt của cậu. Cậu trêu chú cà ngừ Tê-ô, cá nóc gai Báp-tít, cô sứa biển Mô-li, dì cá voi Ma-do-len , cá hề Pờ-lum. Những trò chêu trọc của cậu lên mọi người khiến mọi người khốn đốn khổ sở vô cùng. 
Cậu luôn ngụy biện cho những trò chơi ác của mình là do vô tình. Dù đã bị cha mẹ cảnh cáo cậu, cấm cậu không được tái diễn nữa, nhưng chứng nào tât nấy, cau vẫn quậy phá, và kết quả là gậy ông đập lưng ông, làm cậu  mắt kẹt ở cửa sổ tàu. 
Giờ cậu cảm thấy hối hận vì hành động của mình vì cậu đã chọc tức rất nhiều người, cậu nghĩ sẽ chẵng ai cứu cậu. Thế nhưng mọi người rất tốt bụng, hợp tác để kéo cậu ra khỏi chiếc tàu. Từ đó, Cậu hứa từ nay sẽ giúp đỡ mọi người. 


5
443490
2016-02-19 13:53:49
--------------------------
